暴力文宣 四面楚歌

求所有和理非人士搭地鐵返工放工時都開著部電話/ipad不斷重複播黑警虐老片段
盡量擺低少少比人睇
夠膽既可以主動向著人群播
有人想郁你你就大嗌你係咪想好似將軍澳條藍絲咁斬我啊
然後拎出幾張受害人血肉模糊既相
黑警黑社會欠我地一世 絕對唔可以比件事丟淡

要被動咁逼哂所有人睇
要藍絲心中有愧

唔可以比件事丟淡
要藍絲狗難受
要黑警仔女蒙羞

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！